屌 暖化撚死撚曬去邊？

凍撚死咗？

推